全球罷買罷食咁低成本嘅國際核彈都唔做，你哋對唔對得住香港人？全球罷買post一個都推唔郁啊！！

好多野唔試過係唔知work唔work架！等於當初612大罷工大家都覺得無可能啦，如果呢樣嘢成為潮流就會一發不可收拾，期實依家已經越來越少中國製造，外國人想幫忙又唔知點幫，點解我哋唔教佢地？？

呢張相幾好，請放入fb twitter

整定公司清單

華為小米

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

你有咩好提議？

邊有咁少爛老母呢？

一時邊記得咁多,最重要係搵最賺錢嗰啲公司,爛老母好似賺唔多

咁第1 一定係apple

仲有oppo vivo 閪耳，真係水蛇春咁長

APPLE 唔係中資啊

明知香港人甩唔到就係咁奶共

甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平